# Refonte du Site Web du Cabinet de Conseil en Actuariat

## Description
Ce projet de refonte vise à moderniser et à améliorer le site web existant du Cabinet de Conseil en Actuariat, afin de fournir une expérience utilisateur optimale et de renforcer notre présence en ligne.

## Objectifs
- Améliorer l'expérience utilisateur en simplifiant la navigation et en optimisant la présentation des informations.
- Mettre en place un design moderne et attrayant qui reflète notre image de marque et notre expertise.
- Actualiser et optimiser le contenu pour répondre aux besoins et aux attentes de notre public cible.
- Optimiser le référencement pour améliorer la visibilité en ligne et attirer un trafic qualifié.
- Adopter des technologies modernes et des fonctionnalités innovantes pour une performance optimale.

## Contenu du Projet
- `wireframes/`: Wireframes des différentes pages du site web.
- `designs/`: Maquettes et concepts de design pour le nouveau site.
- `documentation/`: Documentation technique et guides d'utilisation.
- `code/`: Code source du projet de refonte.

## Installation et Utilisation
1. Cloner le dépôt GitHub : `git clone https://github.com/votre_utilisateur/nom_du_projet.git`
2. Accéder au dossier du projet : `cd nom_du_projet`
3. Suivre les instructions de configuration et d'installation dans la documentation.

## Contributeurs
- [Nom de la Personne](lien_vers_profil_github)
- [Nom de la Personne](lien_vers_profil_github)

## Licence
Ce projet est sous licence [Nom de la Licence]. Pour plus d'informations, veuillez consulter le fichier LICENCE.

## Remarques
- Toute contribution est la bienvenue ! N'hésitez pas à ouvrir une issue ou à proposer une pull request.
- Pour toute question ou commentaire, veuillez contacter [Nom de la Personne](adresse_email).
